強烈要求深圳面點王進駐Xianggang

想食真功夫

識食梗係食沙县小吃啦

聽講曾恩怡就係喺面點王邂逅曾勝賢

木屋燒烤啦

X1 好撚抵食。最愛佢啲雲呑

呢間野黎到都唔會係深圳價錢
上當年食到嘔加幾札啤酒都唔駛兩舊水

5蚊人仔大大碗，不過雲吞超細粒

太二酸菜魚

力架馬細佬開

開狗肉店

扁食係咁撚樣

探魚、 西貝莜麵村、永和大王、面點王、廣州酒家也要進駐Xianggang！

另外深圳好多DQ，應該DQ都要進駐Xianggang！

探鱼also

緊係蘭洲拉麵啦 睇佢地拉住咁啪啪聲

要求深圳同香港同工同酬啦